wts表白之後覆「哈哈」「咁就好」

即係點?

你點表白先

我好鍾意你

哈哈 咁就好

無架啦

Haha 咁就好

可以中出了

比多啲details

咁答好9588

咪傾一陣閒計之後加呢句

無啦啦表白？

差唔多

表白唔係應該係有把握嘅情況下同埋適合嘅場面做架咩

哈哈，咁就好（仲驚你唔鐘意我）

really

特登避開想終結話題
樓主..

樓主日撚日開埋d鳩po唔攰？

我覺得不行

肥絲好有創意

我係肥叉燒，你係白飯。
我係牙膏，你係牙刷。
hehe.